文宣組做野時 麻煩合作幫幫手

文宣組發表留言或文章時，大家唔好畀哈哈笑，大家淨係畀個like就可以了!

哈哈笑只會惹藍絲懷疑

推

大家可以睇下呢個
係講文宣既方向

其實全香港得一個目標，就係下一代